點解想正正經經拍拖都咁難？

圈子細 無對象 識親嘅好男仔全部都有女朋友
唉咁我自問樣唔差 啲朋友都話我似有拖拍嗰啲
比我醜（人哋話）嘅朋友都出晒pool
讀緊nursing已經少男仔 遲下更加無時間識
已經20歲仲係a0 好想試下拍拖啊
到底點先識到男仔？係咪要去speed dating
媽媽都開始擔心我無人要

因為相愛很難

條脷生飛滋未

我連單戀都無target

生一打都好返晒啦

緣份到自然會到

咁又點？最憎人單單打打

等咗20年

施主，請放下凡塵俗事

同學愛新鮮

有無都係要讀埋佢嘅啦。
今日係點？條條女都思春咁。自爆料係唔係傻咗。定係popo 拎咗人ac玩釣鱼

感情台就係叫春㗎啦 每分每秒都叫緊㗎喎
你打返繁體先屈sir啦

Show blocked user

一段好嘅感情都唔容易遇到㗎

今次係真心定假架？
不過我都明，有時見到d差過自己既都有拍拖就會好酸

牙撚

珍惜小妹

拍拖不如食飯

乖啦唔好酸 \/

女人一生 只為尋覓一個肯同自己排黃店嘅男人

啱先有個FD分享佢上係黃店食野果時對面有個女仔搭枱既但同佢吹佐2個鐘水,邊食邊傾,咁啱個女仔又係讀nursing
參考下

我嚟㗎喎。。。我都算主動

大時大節會更加寂寞

樓煮國安藍絲港豬食人血饅頭五毛黑警分化狗左膠fced

我陪你排ok?

你唔好咁啦。。

會唔會咁啱得咁橋呀

磨豆腐

拉

格劍

哈。。勿相認。。。。

你會斷。。

叫下春都唔得

金剛不壞之鳩來的

加油。。。

金剛最後死咗。。。

你呃人
衰到呢。。。

我有流淚過 可歌可泣。。。

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我亦沉默過 似痴似嗔。。。

超x10000000靚 勁x1000000000000有錢

貪x嗔

柒b係哲學家

indeed... in 431 we trust

Waht is 431

my birthday

So special
So punk lor!

我鍾意咗個女仔把聲我想做ursula佢係ariel

同樓主你背景好似 我係識唔到女仔

咁都似 喊咗

咁如果唔正經咁拍拖會唔會易啲？

冇辦法我要識左一陣先會開始多野講 平時好靜 身邊新識嘅都話睇樣我似A3A4 依家仲要year3 好難識人

唔正經嗰啲無計到 所以仲係a0。。

但你依家好多嘢講。。。

又唔係當面講野 當面講野會尷尬囉 要講都講到嘅

我養你吖

即係毒能啦

p牌無資格養我！！！！！！！！！！

講笑，窮得滯，養自己都難
你等下啦，葡萄未成熟啫，要發展總有機會

怕生唔代表毒 只係唔熟唔知講咩

TG交流下

+6

點算好 我好撚痾得

因為你好撚痾得

同感

留名認識一下

而家咪識到囉。。。。

有男有女。。

🤣🤣🤣🤣🤣

Face
Fate

如果樓主開少啲膠post都可能有機會既

同絲一樣 卡咗喺中間

點解要𢦓日改名出post ?

唔留TG好難幫到你喎

同你情況好似 不過我係男仔

果然樓豬幾廿歲佬都仲有份少女心

打開隻腳就得

樓豬A380 Mk妹

盡力係返工前出pool

同你情況一樣，不過我係男仔

樓主25

樓主你加油啦

想埋樓主單

hugo1991

?

咪笑啦

唔關樣事

喺連登叫人開少啲膠post

任改gaaa worrrrrrrrrrr

- , -

咪屈 得379

加油sis

mon post狗

埋單都有一條隊

慘。。

你橙啲

55==

閱

不願面對

pmed

🤣🤣🤣🤣🤣🤣

你太肥

係咩

得不到多麼好 當得到不知怎算好

做傻子多麼好

I am not dog

又嚟？！

我啊哥嚟 佢對妹夫有啲嚴

Fuck you

笑4

返工唔會識到人 你加油喇

我tg hugo1991 pm我

我埋單

你有冇共用ac?

試吓女同啦，正到番晤到轉頭

我都想拍拖難得遇到個鐘意既人又冇機

我同你拍🤣

Same 大多你5年
出嚟做嘢更加難識人

I know that feel

先20歲

你有仔仔啦

我諗唔係幾多歲嘅問題
係睇住身邊嘅朋友而自己無
仲要可能係有對象但又無機會
大時大節例牌自己過

都係嘅恨拍拖心情好多人都有

但拍過一次好長
然後分手後幾次失敗經驗之後我都係慢慢等下算

咪玩我tg

好

同我其他人格share

你其他人格係咪拍過拖

+tg hugo1991

姐姐

下。。

屌佢老母真係好能憎死八婆！
屌佢老母！
屌佢老母！
屌佢老母！
激到我肚痛
佢岸撚鳩的
點解可以咁黑人憎
屌佢老母
食屎啦
屌佢老母
點解個樣可以咁似食屎狗
屌佢老母！

我中女

男人愈老愈大market

who牙

首先要有錢

一個死臭煩閪
屌佢老母
貓義工都唔撚係
淨係一個幫手出post既人
宜家為咗自己既私心
宜家要帶走我養咗半個月既貓
屌佢老母想自己養
死臭八婆

要有佬味

可以話帶就帶走？
我都想養但唔想再經歷佢死多一次

唔係個個好似你咁睇㗎嘛

20都中女？你得40歲命定點

梗係唔得貓前主人係註冊貓義工都叫條死八婆躝
我都唔敢想像佢走嗰日

明明係我tg 揾我未

加油

邊個20歲

咁唔使理佢啦

你一開始話已經20歲但個a0

之前貓貓走咗喊到我死咗個b咁

係一定要上我屋企黎煩住我全家

係 唔記得

大佢

想block佢

如果有時光機
大家一定要把握機會做翻未做嘅嘢

包括我自己

支持

如果有

大家都加油啦

查實我唔使 你加油

Ho賤

撚me

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

咩。。

真心祝福

j

一時又呻 一時又話唔駛
一時一樣㗎

望吓個鐘。。三更半夜先叫春㗎

點解訓極都咁累發惡夢札醒仲好累要翻訓無限loop

試吓唔好瞓

樓主讀邊間

hksh

樓主可以考慮下養我
識返工返賺錢識煮飯識自己屙屎

唉，我都係
淨係想搵個西奶下都咁難
有無人幫到我

原來讀護校，溝醫生囉

就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

哇你個會員number

緣份到就自然有真架無得急

奶我啦

唔好扮a0啦

唔制

試下調整自己嘅寄望？

圈子細 無對象 識親嘅好女仔全部都有男朋友
唉咁我自問樣唔差 啲朋友都話我似有拖拍嗰啲
比我醜（人哋話）嘅朋友都出晒pool
讀緊engine已經少女仔 遲下更加無時間識
已經20歲仲係a0 好想試下拍拖啊
到底點先識到女仔？係咪要去speed dating
媽媽都開始擔心我無人要

n剪 a0 好撚毒

想識樓主

= = no need all 9up

Me 9up too

4返去寫故laa==

5關理是:o

=.=好睇

一講護士女真係不吐不快
識得幾個護士女，個個對眼生係額頭度，就算你唔係咁嘅人，你啲同行已經整差左個形象
人工搵少啲又俾你歧視，咁你地慢慢等下執現成囉